點解要搞站內設施？

搞完一樣可以運狗，有冇辦法整停條鐵？有就一齊做!

pish